點解M記同KFC既女職員會唔同

M記班女女 笑容滿面 又好態度
KFC班女 又黑面 買3次比漏兩次野 比錯一次餐
餐價又差得遠

KFC多數阿嬸
M記少數阿嬸

因為笑容免費供應